其實東南亞既華人算唔算係中國人?

頂多屬華裔

冇一個血統叫中國人血統 因為中國就有唔同嘅血
北方人同南方人唔同
最多叫華裔

高質

Pushhh

早兩年班野奶到支支聲
而家支那失勢咪快速割蓆
支那賤畜係咁上下

咁美國黑人算唔算非洲人?
美國除印第安人外, 其他人來自世界各國, 唔通算係歐亞非各國人?
國家, 民族是可以因統治需要發明出來, 重新定義的
For ref: